<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="name">
        <item>Ринат Ахметов</item>
        <item>Игорь Коломойский</item>
        <item>Геннадий Боголюбов</item>
        <item>Виктор Пинчук</item>
        <item>Юрий Косюк</item>
        <item>Петр Порошенко</item>
        <item>Алексей Вадатурский</item>
    </string-array>
    <string-array name="place">
        <item>1-е</item>
        <item>2-е</item>
        <item>3-е</item>
        <item>4-е</item>
        <item>5-е</item>
        <item>6-е</item>
        <item>7-е</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_en">
        <item>What is the best way of getting to your place?</item>
        <item>I beg your pardon. Where is the nearest subway station(bus stop)?</item>
        <item>It is right down the street.</item>
        <item>it is three blocks from here.</item>
        <item>it is at the second corner.</item>
        <item>I am afraid we are lost.</item>
        <item>Should we make a U-turn?</item>
        <item>I fully agree</item>
        <item>I hope we will meet again</item>
        <item>what a pity</item>
        <item>whenever you like</item>
        <item>would you be so kind</item>
    </string-array>
    <string-array name="trans">
        <item>Как лучше всего к вам добраться?</item>
        <item>Простите.Где ближайшая станция метро(остановка автобуса)?</item>
        <item>В конце улицы</item>
        <item>Три квартала отсюда.</item>
        <item>Через квартал</item>
        <item>Боюсь,что мы едем не туда.</item>
        <item>Мы должны развернуться?</item>
        <item>я вполне согласен</item>
        <item>надеюсь вас снова увидеть</item>
        <item>как жаль</item>
        <item>когда вам угодно</item>
        <item>будьте добры</item>
    </string-array>
    <string-array name="film_title">
        <item>По соображениям совести</item>
        <item>Доктор Стрэндж</item>
        <item>Варкрафт</item>
        <item>Эдди «Орел»</item>
        <item>Прогулка</item>
        <item>Соль Земли</item>
        <item>Лава</item>
        <item>Космос: Пространство и время</item>
        <item>Город героев</item>
        <item>Исчезнувшая</item>
        <item>Волк с Уолл-стрит</item>
        <item>Спасти мистера Бэнкса</item>
        <item>Невероятная жизнь Уолтера Митти</item>
    </string-array>
    <string-array name="film_info">
        <item>По соображениям совести\n Описание фильма\n В основе фильма лежит реальная история героя войны Десмонда Досса. Во время Второй мировой войны он записался добровольцем в армию США, но отказывался держать в руках оружие и убивать неприятелей. В силу своих убеждений он решил отдать долг своей стране в качестве санитара. </item>
        <item>Доктор Стрэндж\n Описание фильма \n Выдающийся нейрохирург Стивен Стрэндж попадает а автокатастрофу и лишается возможности заниматься своим любимым делом. Поиск физического исцеления приводит его к духовным практикам древних магов и открывает ему иную Вселенную. </item>
        <item>Варкрафт\n Описание фильма \n Родной мир орков погибает. Под предводительством орка, обладающего демонической магией, они открывают портал в другой мир (Азерот). В первой волне переселенцев участвуют самые сильные войны. Их задача усилить портал, чтобы перевести весь остальной народ. А в результате такого нашествия опасности подвергаются остальные обитатели Азерота. </item>
        <item>Эдди «Орел»\n Описание фильма \n С детства Эдди Эдвардс мечтал участвовать в Олимпийских играх. Несмотря на свои неудачи и неверие своего отца, он стал первым представителем Великобритании в прыжках с трамплина на зимних Олимпийских играх. </item>
        <item>Прогулка \n Описание фильма \n В 1974 году, когда в Нью-Йорке только достраивались всемирно-известные башни близнецы, отважный француз Филипп Пети воплотил дерзкую мечту – пройтись на канате без страховки между этими двумя башнями. </item>
        <item>Соль Земли\n Описание фильма\n Документально-биографический фильм о творчестве и жизни фотографа Себастьяна Сальгадо. Он посвятил свою жизнь, чтобы рассказать о проблемах человечества и красоте нашего мира. </item>
        <item>Лава\n Описание фильма\n Короткометражный мультфильм в котором одинокая гора поёт песню о любви. </item>
        <item>Космос: Пространство и время\n Описание фильма\n В этом сериале зрителя знакомят с космосом, от зарождения в умах древних до самых современных научных открытиях. </item>
        <item>Город героев \n Описание фильма \n Одарённый талантами изобретателя мальчик Хиро Хамада тратит своё время на пустые увлечения. И все уговоры старшего брата обратиться к учёбе оставались не услышанными, пока однажды он не побывал у него в лаборатории. </item>
        <item>Исчезнувшая \n Описание фильма \n Однажды муж приходит домой и не находит своей жены. На кухне он видит разбитый стол и принимает решение вызвать полицию. </item>
        <item>Волк с Уолл-стрит \n Описание фильма \n Джордан Белфорт амбициозный основатель одной из самых быстрорастущих брокерских организаций. Однажды вовлекшись в атмосферу Уолл-стрита он уже не может жить без неё. </item>
        <item>Спасти мистера Бэнкса \n Описание фильма \n Основанная на реальных событиях картина поведает историю перевоплощения книги «Мэри Поппинс» в фильм вышедший в кинотеатрах в 1964 году. </item>
        <item>Невероятная жизнь Уолтера Митти \n Описание фильма \n Уолтер Митти работает в журнале Life. Его жизнь проходит в офисных стенах, а многим знакомым он кажется немного странным. </item>
    </string-array>
</resources>